大家有冇試過寄生喺人哋個netflix度，但係條友唔交錢

覺唔覺呢啲人真係好仆街
阻撚住人睇netflix
快啲交錢啦

改密碼

佢自願俾我嘅

不誠實使用電腦，拉得

都話咗係自願俾我嘅

留番同個官講

真 比得人睇好心就負返責任

又比人睇又唔比錢
咁大個人一啲責任心都冇

真